最喜歡阿佘襯邊個

無綫新劇《賭城群英會》就快播出，演員陣容強勁，包括四哥謝賢、陳法蓉同佘詩曼。講起阿佘，她可以說是收視保證，多年來的劇集套套都好收得。咁多套好劇之中，你覺得邊位男主角同阿佘最襯呢？

佘詩曼與專家鄭嘉穎

鄭嘉穎在《法證先鋒II》飾演法證專家Ivan，由認識到留意，然後暗戀阿佘飾演的馬幗英，最後兩人相戀。當時觀眾已被劇中他們的甜蜜舉動所吸引，甚至比第一主角，歐陽震華和蒙嘉慧這對情侶更受注目。後來嘉穎與阿佘在《宮心計》再度合作，劇情講述嘉穎和陳豪兩人都喜歡阿佘，而她就要在兩人之間作選擇。觀眾的取向平均，一半人支持陳豪，另一半人支持嘉穎，結果由嘉穎抱得美人歸。由於這兩套劇收視極佳，劇中情侶嘉穎和阿佘亦成為不少網民的經典，甚至令兩人戲假情真。

陳豪

陳豪與阿佘多次合作拍電視劇，比較令人印像深刻的是《宮心計》和《公主嫁到》。陳豪在《宮心計》爭阿佘結果輸給鄭嘉穎後，很多觀察都為這位深情皇帝不能得到所愛之人而感到可惜。而在翌年的《公主嫁到》，兩人終於飾演夫妻，這一對鬥氣冤家雖然搞笑，但亦有不少為對方犧牲的地方感動觀眾。

林峰

子華

初哥哥

三水妹

果套野應該係佢人生污點

Uuuuuuuuuuu

帝女花同馬浚偉

你講花家姐？但林峰唔至得一套配阿蛇啵

x2
榮秀風華振邦

黃子華100%
兩個私下都好似好fd

緊係麥提爽啦

姣

梗係陳浩民
聽電話錄音就知

仲有爆Seed 同針姐

佢同林峯拍過好多套喎
覆雨翻雲、歲月風雲、花家姐同使徒行者

再加埋愛在記憶中找你首歌

胡楓

如夢初醒

其實同黃子華都拍得好好睇
三水妹

初哥哥（17年前個套）

懷念吹Bibi 嘅日子 點解個結局要咁sad

但第一下真係只係諗到花家姐

同意